如果4吋既iphone 11 pro 你要唔到

:要
:不要

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可